求救 旅行發燒

係日本旅行但感冒發燒 食咩藥好？

真傻假傻呀

一街都係藥妝
成街都係蝗語人